好想多謝各位遊行人士

琴日晏晝狗隻包圍晒所有路口
得返往pp 方向可以走
望住個側門一下一下咁撞
好似計時炸彈咁
唔知幾時會俾人夾
但係突然望向往pp方向
真係諗都冇諗過遊行軍會殺入嚟
突然人數倍增
多人到亂咗警察部署
最終狗隻撤退
好多謝你哋救左我哋